[集思廣益]一人一個香港劣質文化

我先，0補水ot

冇野做ot鬥dum波鐘 真係好撚on9

最憎呢d，證明呢間野效率低
管理不善就係呢種

公價人情

大聲係交通工具講電話
餐廳廁所食煙

包容

空降文化
大粒嘢都冇經歷過前線就指指點點

不如數有乜優質文化好過

唔敢用 linux

公司whatsapp group
19老細係私人時間whatsapp你講公事

成日少少事就屌人

應該叫憎人富貴厭人貧

鏟左 whatsapp

粗口已經係

係

呢d你知我知
無需重複吹噓，否則同厲害了我的港有咩分別

著數攞到盡 執輸行頭慘過敗家

我既意思係香港有咩優質文化可以數

間間茶餐廳部部電視機都長開播住TVB

鍵盤戰士

港女喜愛洋腸

我反而咁睇，港女嘅育成某程度上係香港劣質文化耳濡目染下嘅產物。

有咁功利又冇taste 嘅父母，自然有咁嘅女

最鐘意放工前 吃飯時間前搵人做野